開心速遞(348)

keep on

三E

溝女睇動漫
咁撚毒

3e發姣果場做得幾好

龍珠

3E 姣屍櫈篤

男版Venus

3E

找數啦

龍珠 抗疫

3e而家成日著裙正左好多

姣屍櫈篤

我嗲哋

Daddy!

Daddy

閘低廣告全力杯葛

3E為左自己可以扮醜，為左朋友可以扮靚

3E好似堅有錢女嚟

開始借錢

我都想摸3E 隻手仔

李莫愁

豬0靚仔幾多

豬你個頭呀 收嗲啦

暴走劇情

3e

我都想比3e打

好正

唔認打到你認

屈打成招

黑警

莫愁
仲要叫佢bitch

s女3e

3e獅鳥解決

重以為智取

點解無人search馬介休圖

簡單左d

女人打交出拳

安仔攞尾彩

3e同candy邊個大波d

趕住收工，拳頭解決

3E CLS

勇武才是正道

私了

一陣間出咗薯蓉圖

暴力先可以解決

唔出拳出咩？

神獸

搾乾

扯頭髮

收銀mean到

我寧願睇大芬姐好過呢D19劇情

咁馬仔本身應該識得馬介休，果日佢地一齊起燒味部做野

李莫仇開頭唔出來幫D師妹，臨尾至出來搞事

3G坐好近

今集難得關candy事又唔俾多d劇情佢

拖地又點
班女咪照衝去含

Candy正過3e

莫仇果兩個frd終於有名

本來期待緊會點玩佢 點知就咁一拳

今集係咪想講勇武先係皇道

大芬姐最尾講馬介休好大食
個笑容淫賤到
莫非

一開始都算係佐治的意思，佐治第二次要3E姣仔

幾時莫仇朱ling線, 佢2個越望越襯

李莫仇好樣衰

李莫仇好surprise 好期待今個禮拜嗰集
佢哋真係好有火花

聽晚係咪又係誤會收場

3E今日其實做得幾好 扮得幾似
不過最正都係莫仇彈出來果下
莫仇同凌凌對戲果一兩分鐘全集最好睇
凌仇真係好正

唉 難得有bonnie 點知得2句對白

由全家幫佢打人進化成自己打人

叫凌波同無雙 真係用返李莫仇兩個徒弟ge名,
完全破壞哂我心中陸無雙ge形像。

air time唔夠

熊家成日亂咁打人ka la 潮生同阿龔都比熊家圍毆過。

好似星期六?

x2

3E唔好再成日姣人地喇
姣佐治就夠

今集George好嬲咁鬧candy嗰陣3e有拍佢背

唔好嬲，補習社的損失今晚我幫佢還

好期待凌仇

3e演技進步了
尋日送水輝飲醉個集真係唔知做乜鳩
劇本鳩都算 演員演技夠勁都撐得起（KC Peter）
送水輝就收皮啦屌 冇演技之餘仲日日chok 個頭
平時啲演技都已經差 扮醉個陣仲尷撚過平時屌你老母上左位就不思進取，抵屌！

咪撚捧送水輝啦屌

Bonnie 一早講咗最重要有才財

今集3G伏線
3E: 我睇人都唔睇外表㗎wor

（之前George先比人話完樣衰）

3E身邊D女仔一定話George性格都唔掂

呂正清係長腿水水

原來女人嚟
一直以為係男人

寫情信俾袁球老師的女孩

鍾意袁球老師應該女仔啦
編劇下次醒醒定定

今集好正 除咗馬仔柒咗啲之外
Candy戲份交到貨 3E每次唔係做返自己嘅書蟲性格都好睇
2分鐘李莫仇真係好驚喜

其實佢係未長腿垃圾清的原形

其實我以為今集會係佐治出計，3E 執行做到一齊合作對付壞人，咁就可以加番啲3G 互動，點知得咁少 其實一集同時鋪兩條線無問題呀，3G + 凌仇

許願池：3G+凌仇

許願池：轉返做星期一至五播

上次情人節佐治出計3E執行直頭係得聲演，其實今次已經進步左

俾我就會寫莫仇聽到個計劃後，搶住由佢執行(威龍貂蟬感)，然後梗係3E頂上，但莫仇繼續keep住個姣仔look同00一齊偷拍

明明Candy同3E主角 變到安bon自拍而其他人攝鏡咁

安仔塊面真係好大 好想揸住佢兩塊面珠燈

係都揸勻安仔全身啦

candy由第一集撈到而家
終於做返次主角

191果次佢都算半主角嘅
同埋今日佢都只係半個主角姐
3E戲份多過佢

安凌好似樣

比返啲矜持

第一眼以為某某同一人
係d 眼捷毛長d 咁

其實宜家凌仇到邊個step
睇黎今個星期會講返元宵佢哋做咗啲咩
宜家又摸面又隊到咁埋 其實係咪已經一齊咗

Btw李莫仇好似三太 都係煩膠一名

幾時close到摸面？00好似冇咁抗拒
可能元宵嗰集真係cut咗？
有冇安凌壯三個前後企嘅cap圖？

馬老闆個仔係咪大三吧放火嗰個？
連續兩集都搞錯隔離嗰個，仲要畫公仔畫出腸咁剪出黎俾廣眾睇

都係「體我梧島」留學返來

馬介休同大三巴，睇來澳門廣告費仍在

誤會梗一樣，但今集演員行為正常冇OOC所以好睇d

其實00都好受有女追佢

唔知佢真人係唔係好花心呢？

想睇Candy 3E合體攻擊

一拳就搞掂嘅事仲以為有咩好計
只係加戲比心如為演而演咁
連續兩次主線都係姣斯扽篤溝仔
編劇諗通咗知道後生女演員本錢 想將心如轉型做短裙濃妝嗲聲姣精

0仇

勁鍾意0仇

One Punch Woman

3E為自己可以扮醜，為朋友可以扮靚，可以話係百變路線

直男角度，乖乖女物化唔可以太濫，要假期限定先至馨香

More 0仇 同三子

池左小小呢個名幾正，左小小有武俠feel，層次高過崔李梧樟

戀愛測試專員

龔水嗌夠交未
集集都嗌交

嗌冇咩所謂 嗌完最後兩分鐘好得翻唔知嗌來做乜
編劇係咪以為咁短時間反cup兜得翻好叻叻

上次做姊妹果集阿水佢地有扮美少女戰士嘅傾向喎

TVB係未搵返真正配音員出來先

所以唯一期望呢集真係冷戰到底
如果最後又係啲氹返Happy end就真係

女友嬲豬樣好正

美少女戰士有5個 阿水今次似呷醋多
唔俾男朋友鍾意偶像嗰種
講真阿水係咪啲咁嘅人先
上次懐山紀子都冇咁大反應啦
最多咪得閒攞翻出來串兩句

真係要喺呢邊屌多次
一齊成年冇生日冇除夕冇聖誕冇情人節 唔好同我講過場 過場冇劇情可言
過個紀念日都咁難
紀念日好容易寫兩個點樣準備比對方驚喜 要好笑要sweet要感動都得
冇一週年不特止 仲要連續兩個禮拜鬧交
拍拖前兩個睇到對方有咩吸引自己
拍拖後淨係睇到對方有咩唔夠好
一年都尾都搵交嗌 唔係嫌棄對方呢樣就係嫌棄嗰樣
咁樣結婚結條毛咩

水野阿May

唔係咁爆下嘛

或者龍家可以請埋美麗做女保鏢，擋暗器黎講好過阿孝添

情侶會鬧交好正常，但唔係好似咁樣次次都要鬧交囉
作為情侶一啲特別的紀念日搞場大龍鳳都可以有笑點有甜位，甚至做到反cup效果 究竟宜家龔水主線係咪就要負責鬧交再和好呢

2對人氣cp, 蓮輝已經就來比編劇玩爛，集集反cup 大小姐補鑊跟住輝輝內疚再表面甜和好，但個問題無變過
跟住龔水就次次鬧交，之後和好，但就完全唔見有正常情侶拍拖位 之前有個巴打講得好啱，過場拍拖唔係龔水線，係過場 其實係咪就一集拍拖紀念日都比唔到龔水呢？

以前係打情罵俏，依家係大吵大罵 編劇根本覺得一對cp拍拖之後就完成任務，用完即棄

究竟係咪編劇覺得無衝突位就唔好睇呢？唔做啲衝突唔得，為做而做

點解有CP可以連續用兩年嘅除夕，有cp可以慶祝結婚週年紀念，有角色連續兩年都响生日嗰日有主線，但龔水就連慶祝下自己嘅一周年紀念都冇機會，點解？編劇無理由唔知唔少龔水線擁躉都期待有集重溫少少舊年《白色情人節》嘅浪漫㗎，真係寫唔到一集咁嘅故事，畀大家响螢幕前同龔水開心慶祝咩？一星期播足七日，唔係正正可以有空間寫下呢啲故事咩？當𠱁下一班龔水擁躉都好吖～ 宜家3.14、3.16兩日播嗰兩集，佢哋嘅內容係咪非嗰兩日播唔得先？我真係唔明點解咁樣編排～

蓮輝就有愛大過天 咩問題都可以死頂死忍
龔水就小小事都鬧交
編劇係未覺得蓮輝先係童話故事先叫真愛

作爲龔水黨到底要經歷多幾多次滿心期待主線
但見文字預告已經覺得失望 到電視預告就感受到伏味 再睇直播時要提心吊膽嘅滋味
龔水一齊一年大部份主線都係同一個模式
將阿水港女人設推到極致 聽八婆姊妹說三道四 阿龔頂女朋友唔順到嗌交再勉強好番
唔明點解龔水主線永遠都要喺嗌交上面堆砌
平時過場阿水都係明白事理一到主線就突變到蠻不講理次次都要發爛渣 而阿龔要無可奈何地氹番阿水
再唔係就强行用cls劇情鋪排
明明龔水配置上無論喺家庭背景、關係發展、工作能力、性格嘅互補甚至演員演技同火花都應該可以畀編劇喺感情或事業上有好大自由度同空間發揮
奈何呢一年黎真正有劇情推進嘅集數真係少之又少
之前704 745 甚至 805過場開始見到新伏線但最近兩集主線又打回原形到下星期劇情又係鬧交
作爲開心速遞一條咁成功咁有迴響嘅cp線點解編劇們唔可以花啲心思去經營
Airtime有限都唔期望龔水可以分配到節日正日做主線但依家連劇中一週年正日316都唔安排
難道龔水就唔值得擁有一集正正常常嘅情侶日常慶祝一個對呢條線咁重要嘅日子咩
黎緊仲有阿May登場拜託編劇們千忻唔好又將佢變成一條不堪入目嘅三角關係繼續消耗龔水線熱度
完全唔想一條所有配置都咁高嘅cp線因爲每況愈下嘅劇本將條線梗硬打殘

跟本而家啲編劇就唔識好好寫劇本，一係故事無聊至極，一係不停反cup反cup，好似810個集明明可以係親情線，係到要整個屎一樣嘅反cup收尾

好似上次無厘拉間寫大龍生整鬼阿龔個集成個劇本完全唔合理，淨係一味靠爆點嚟支撐，完全浪費觀眾期待！

龔水一齊之後有邊集班龔水黨冇好好支持？但編劇好似當咗fans點都無條件接受咁等你嗰一個月得一次嘅主線！次次唔係阿水變咗蠻不講理就係阿龔智商下降然後姊妹搞次鬧交收場！

鬧交唔係唔可以寫 情侶間唔中鬧交好正常
但6字頭集數開始幾乎集集都要鬧一次交，差唔多每次鬧交都要無限放大其中一方嘅缺點
今日係龔水時隔個幾月嘅主線，依然係鬧交
下星期一週年明明都有好多方向可以寫，結果冇仲不特止仲又loop多次鬧交
次次都係呢種劇情就算係粉絲都會睇到煩㗎

可能編劇已經預告大家，有你就睇，再嘈花膠碎都無

播足7日當然有壓力，但究竟係無題材寫定編劇執着於某啲劇情套路就佢地自己先知了

情侶日常就係唔同情侶都可以好唔同，安bon,潮善，kcy, 蓮輝，龔水，就係咁多pair 都已經可以好多野寫。咁究竟問題係咪真係播7日問題或編劇問題呢？

利申：我突登唔加密

即係編劇係熊樹根啦
心如同曹總就唔得，但當初就係咁推啊水出去

但有衣泣場口喎

其實曹總係絕無僅有學歷超越心如的男角，George企埋一邊

呢兩個禮拜真心唔知咩事
其實唔知龔水 係全劇水準直線下降
啲編排全部出曬事

近呢兩個禮拜得Terry果集係水準之作

如果編劇咁諗就不如唔好做了，一了百了

有啲集數係好笑既
但啲劇情完全唔掂

一啖砂糖一啖屎
況且嗰場基本上冇交流

我唔會因為咁就唔出聲囉～
唔通寫到不知所謂嘅屎劇情都要吹奏嗎？
唔通見到自己期待嘅主線故事有問題都唔出聲？
唔通表達下自己對編劇嘅表現有幾失望都唔得？
呢個平台就係畀人暢所欲言嘅地方，編劇唔buy都會自動過濾㗎啦～

以前我仲信編劇會睇許願池嘅，而家我好有保留
而家只識一條formula無限loop ，係劇情上我已經睇唔出有咩設計成份，以前嘅連戲合乎人設仲剩返返幾多？

agger
明明平時多戲份嘅過場甚至阿水自己個人主線都好正常
唔知點解一到龔水主線就要將佢變成一個成日無理取鬧嘅野蠻女友製造矛盾有好多方法，但為咗製造矛盾而犧牲一個角色原有嘅性格同工作能力絕對唔係一個好辦法

就係因為知道編劇有機會睇先要出聲 唔想佢地覺得自我感覺良好

就算之前大小姐個集講自己智商急降，但事實係真係比編劇寫到佢智商急降呀，就算出聲都無用。如果連這裡都唔屌 有咩意思

哇下個禮拜啲劇情成陣伏味

只可以期待久違的潮善

作爲編劇點解唔可以發掘每對cp嘅獨特優勢去加强佢地嘅故事線
蓮輝嘅姐弟戀 Kcy嘅父女戀 龔水嘅互補 潮善嘅成熟穏定
依家次次寫cp線都係將每邊cp線嘅缺點放大
送水煇廢到小學程度都不如 KC hea到不堪入目 阿水港女格無限放大
就連咁難先出一次嘅潮善下星期又係懷疑潮偉出軌

咁多條線中龔水係最有條件去鋪結婚而且仲會有好多發揮嘅空間
明明開左個頭無啦啦又後退百步
每隔50集先有少少進展依家又翻loop嗌交戲碼
龔水以前日常鬥嘴嘅火花唔等於拍拖後不停鬧交就係好睇

咁講啦
結婚係理所當然 但就咁結婚太單調 好多黨員想但唔等同於編劇就要寫。有咁多集要寫 慢慢唔遲既

不過 成日嘈交係呢pair既特色

都係果句，雖然心如同曹總學識上匹配，但style上真係差太遠，同曹格就得

佐治雖然學歷唔及曹總
但讀過醫 而家Master 都唔係真係咁差姐
佢先係3E真命天子

唔好再講咩慢慢寫唔遲同咩特色啦！特色就可以亂用？咁不如寫返送水輝做鴨啦！

而家編劇跟本就係冇心去寫劇本，是是但但用同一條formula交個膠故出嚟就算就算鬧交唔該都寫啲有內容合情理嘅故事出嚟！再咁落去呢套劇爛到變真情人人求停播指日可待啦！

好似係編劇自己寫阿龔排定長島酒店
係愛我請計劃嗰集暗示阿龔有將阿水納入佢嘅未來計劃
仲係上次係鐵re過場時交待咗阿龔買埋鑽戒
點解會係話黨員想佢哋結婚而編劇唔想寫
編劇唔想寫龔水結婚
咁編劇點解要埋呢啲伏筆？
既然寫得出呢啲伏筆
大家期待佢哋會收伏筆安排結婚又有咩問題？
鬧交本身係正常
但龔水主線近乎次次都係度鬧交
鬧完仲要趕收工咁係同一集和好
下一集當上一集冇事發生又再鬧交和好
我作為觀眾會覺得好重覆同好兒戲
我覺得觀察要求編劇諗一啲跳出套路嘅劇情唔係一個過份嘅要求

觀察-觀眾

支持曹總3e 線

响呢刻我會講，未到最後，真係唔知結婚係咪真係理所當然，正如你所講，龔水黨嘅期望編劇唔一定要寫～
編劇有好多集數、故事線要寫，呢度人人都理解，亦知道龔水由宜家去到結婚呢個里程碑，係要啲時間去發展，所以，唔係心急話編劇唔寫佢哋結婚，反而係期望呢段過程會有多少少鋪排，畀大家睇到佢哋兩個互相磨合同成長之類～
宜家大家提出嘅問題/擔心，係編劇點樣推進龔水嘅關係邁向婚姻～ 龔水組成cp之後，佢哋嘅故事近來好似輪迴响同一套路，而每loop一次，都見唔到幫到佢哋增進了解，下次又再嚟一次 ～ （係上次《愛我請計劃》好少少，見到有阿爸開解水水，阿龔又有自我反省，兩個都有講出嚟～ ）

另外，個人認為嘈交唔係龔水嘅特色囉⋯⋯

所以我一開始就講 結婚係理所當然 呀
編劇係唔想今個月比大家睇呀
但黨員係想今個月呀 係唔係呀 想314呀
係時間問題姐 咁嬲做咩姐 好似之前拍拖咁 都係咁嘈嘈嘈架
話咁耐未拍拖 再係咁唔睇
其實之前已經有人話唔睇 唔知個班人仲有冇睇

你係咪搞錯啲咩嘢，求婚結婚只係其中一個方向
大家係不滿點解每次主線都係鬧交

結婚當然要鋪排，我直情覺得上次過場用其他人把口交代買咗鑽戒好隨便，無咗龔燁下定決心求婚嘅心路歷程...

情侶就係咁架啦。開始以為好好 會結婚 係結婚對象
但分分鐘唔係架 你講得對
但 我講結婚係理所當然係因為劇集唔係現實
佢地會睇cp受唔受歡迎去編佢地結唔結婚
講到鋪排 編劇鋪排左好多結婚既伏線
而家鋪排左咁多嘈交 跟住有阿may
就可以寫兩個結局啦

咁 梗係想好結果啦大佬 睇左咁耐咁有感情

我覺得 係不滿冇314既集數主線
雖然我都期待

代表唔到其他巴絲
但我自己係單純想睇龔水點慶祝呢個咁難得嘅紀念日
畢竟拍拖之後龔水再冇喺任何節日有過主線
話冇諗過求婚係假，但我相信一週年就算唔係求婚，來個普通溫溫馨馨嘅主線大家都會好樂意好期待
但依家係直程冇，睇文字預告仲係連續兩個禮拜換個scenario繼續同類型鬧交劇情
之前都講過鬧交可以，但要合理，唔係為鬧而鬧
以前嘅龔水所謂“鬧交”都係耍花槍多仲幾得意，但依家係日日真吵 龔水係咪真係有咁多矛盾？
真係咁嘅話唔止劇入面既龔水攰 我自己作為觀眾都睇得好攰

314本身對龔水黨係一個特別嘅日子
上年係舊立法會大樓外嗰一場戲我估好多龔水黨到今日都仲係記憶猶新

大家都知道其他線都有編劇安排佢哋嘅紀念日
咁龔水黨以為314/316中有一集係合理嘅期望
但冇話劇情一定要係求婚或者結婚
只不過希望可以跳出之前龔水線嘅固有formula
唔好再一次極速鬧交和好
而家拍拖紀念日集數冇咗
龔水線依然同之前一樣咁嘅劇情
我只係想表達一下失望
以及同編劇反映對劇情嘅意見

係，咁關結婚咩事？
紀念日係理程碑，想慶祝有咩問題？如果話編劇已經乾塘，除咗制造矛盾唔識寫，咁紀念日唔係一個好易發揮嘅題材去寫鬧交以外嘅故事咩，結果編劇寧願浪費n+2集繼續鬧交

我都好理解 我都失望
本身都期待314.....

既然寫足7日，大時大節唔一定要選1pair做主角，大可以寫超過一集，平行式寫多pair

編劇會唔會想鋪排阿may出現
所以近期想突顯佢地唔啱
可能係咁 都係估

你係咪誤會左，無人講話過就要314/316結婚，紀念日同結婚係兩件事

鬥智鬥氣同瘋狂鬧交差好遠啦下話

下星期仲未閙完交架
仲有一場K11有龔友 分分鐘再下星期再黎過
死唔死

無錯呀，情人節，聖誕或除夕個啲，做下唔同cp 既群象戲都可以好好睇，無人話一定要特定一對cp 咁出，但安唔安排咁出，就係編劇會唔會咁寫了

其實工水平日串場都幾甜
但主線冇咩野寫咁

巴絲們就嚟捉住編劇隻手教佢地點寫
好心編劇反省下啦
求其上嚟抄下橋都唔會寫到而家咁差
全部大hit嘅cp線比你地寫到爛哂 係爛哂
仲有死忠唔好同我講咩體諒下編劇 一星期要寫足7日呀呢排都好好笑呀
編劇唔好再消耗fans累積嘅感情啦唔該

agger
究竟而家有邊一PAIR 係唔爛

暫時仲未寫爛應該得翻潮善 安Bon 孝國
或者華洋果啲冇乜主線的cp

其實我唔信佢哋冇ac
爭在有mon post嘅編劇/審係咪睇完之後會攞番出嚟討論啫

咁只因為潮善唔得閒拍安bon 一早已經有bonnie version 唔知幾多，都唔可以話無事了
可能咁講，hehe cp 無咩事，安凌考國，但一樣唔敢正面寫，一直玩擦邊，咁重可唔可以叫做CP?!

安bon 應該已經放棄咗，間唔中先會出

hehe cp四個設定都係直男，有咩可能正面寫

唔會放棄嘅
始終安仔係主角
最多頻率低啲，或者以過場/副線為主
上次烏蠅果集其實幾高質

其實編劇好似唔太知點樣正面寫全部CP, 一定係其中一個有問題，另一個去補鑊，蓮輝係咁，龔水係咁，Kcy 都係咁。有時一啲簡單既生活日常甜位真係咁難寫

以Kcy為例
其實我想睇佢地兩個雙劍合璧
KC本身個設定唔係廢人，而家有埋Icy幫佢，應該佢地兩個係職場上做到啲嘢出來先係

而家最有希望的cp就係凌仇
編劇醒醒定定

熊不甩
區嘉慧編劇

有異性

Icy頂helen個位？？

不如以後都搵Icy取代啦

原來因為講男友同女排

__不到的__是臭的

臭架

吃不到的pancake是臭嘅

真寫實
人地d xxxxxx.....

點解要寫到阿水咁

阿龔睇得曹總啲詩集多，突然吟句詩

次次都要矮化佢

dllm可以咁既咩再排過

icy

Icy

刺身有咩好食

四太兼商場主管都冇用

Icy幾時入咗佢哋姐妹團

試過，排過旺角廣華街某間台式餐廳，有類似遭遇

又係d女人小器然後好番既一集

係咪踢走左件藍絲肥婆？
換左icy入

淫底，要陪男友，喺屋企日扑夜扑，阿龔都頂唔順

今集劇情好似熟口熟面

廢柴同盟突然成立，同Icy無啦啦入食飯group

第一次睇琴到演員扮打字 打左咩字

英文prop裡面打中文咁既

點解次次龔水主線阿水都變到咁黑人憎
還我高質龔水線

閪女人一個

過夜咪算

唔起度訓

留低囉

搭的士喇柒頭

揸車都成粒鐘一程
緣份已盡啦我地

太痴身

拍拖放飛機真係

條女人chur係指

個客

唔識搭的㗎咩

應該係客

$$$$$$

講到呀水放工淨係可以搵呀龔同姊妹咁
熊家呢

今日休息一天

個女客Chur住講公事啫
如果阿水chur又唔同講法

義氣水變有異性冇姊妹

佢本來好有義氣，對姊妹好，宜家變左咁

好炆 一到cp主線就好似變咗阿水第二人格咁

搞足成晚
玩新花臣

我真係有一刻唔想睇落去

擺上擺落係咁屌

男人圍埋就係講呢啲

女人好撚煩

有D熟口熟面 劇情

同綠帽拍拖嗰時嘅阿水明明好體貼，一啲都唔黐身，而平日唔係龔水主線嘅阿水都唔會咁難頂，點解講親拍拖生活嘅龔水線就寫到阿水咁討厭～～

搵個番工冇野做既咪得

伸利番工冇野做
但冇女

阿水識唔識Massage？

咁難得嘅龔水主線我唔想放棄呀
編劇生性未呀

主線同過場嘅阿水嘅人設都唔同

咁醒reba

呀水30中
呀公大概幾歲？

等一個月比啲仲垃圾過上一次主線嘅嘢出嚟

38

reba你咪又係小器

其實之前都冇咁黐身今集突然咁難頂

工業條眉好濃妝

由Re評價人形貼身膏藥真係.....

有講過？

阿龔要做埋和事佬，辛苦晒

龔燁條眉咁粗

再甩底

繼續吹

屬雞

爆大獲

話時話 成班接龍都係中年未結婚
re 30中 icy 30頭 ma 40 頭 呀水 30中
alex 30尾

特登爆響口

無集集睇
想問洋洋同helen去咗邊

今集好似龔水去旅行咁
阿水突然變到超難頂 阿龔一開始又係不停遷就 上次爆發收尾 今次唔知點收科

你失戀個陣
邊春個陪你

勁 手足真係睇入左魔

去咗武漢加油

龔水兩個都抵死
4個女人真係唔應該心軟

今次到阿水爆

rebecca

Helen 件藍絲咪再出現

阿水想點，已經無姊妹，想激走埋男友

Rebecca應該係專登爆

我要訓晏覺

金城安搽唇膏？

想影比人睇邊件靚d

個sales好靚女

sales

個sales

個sales 係琴日酒店有5秒 close up個條女？

凍ot果條女

Sales

個個都話

我睇中先

個sales好熟口面
邊到出過場

酒吧

其實呀水根本唔知自己錯邊

Sales好pure

Sales 有冇ig

Youtube 凍ot carmen

Sales妹

人既審美觀真係好大眾
Sales好正+1

Carmen

好悶

想屌！

明明平時過場都唔係咁，一到主線就性情大變，再係咁會消耗我對龔水嘅熱情

可憐你咋

快手到

carmen 好撚正

無啦啦加icy入去
邊集開始既事

好似上次都係名店sales?

次次阿水都唔知錯，之前阿龔氹返佢，依家要班姊妹氹返佢

點解次次講囡囡 未做完未出演員表都咁快起到ig

熊不甩

因為審美觀會俾主流意志影響

結尾真反Cup

應該係打完排球就frd咗

結果阿龔冇下聞

真係煩過閪
垃圾港女紅藥水

無好返

班痴漢

咁就完
阿龔直頭唔講

仲以為係龔水線

打排球有份
有時會加入飯聚

去行山

冇Helen睇得好舒服

下集又應景

咁龔燁呢

一個人黎架？

早幾日話Helen去左哈爾濱

mary姐有冇諗過同龔燁撒冧

終於播到武肺篇

做咩日日要d靚女做2打6
咁多女換撚件藍絲肥婆佢啦

home office

原來係姊妹線
臨一週年仲要鬧交，下次主線已經過咗一週年

閪撚是咪以後唔返啦

依家一星期有七集 唔知係咪唔夠橋
覺得內容無之前咁緊湊

又上又下又想有新pose

好似唔同人咁既

伸利眼殘

認唔到 應該唔係
但個鼻有d似
牙又唔似

藍絲肥婆好似丟咗去哈爾濱，即係已經無得撈唔會出現

呢排啲劇情好無聊

好重覆啲故事

嬲到下次主線

唔同人，今日嗰個叫carman

到依家都唔知係咪同一個人
對比左幾次
有d似又有d唔似

咁算唔算做大眾樣？

邊個Alex

兩個都係片尾冇名以前妓女甲都有得出吓名啦

已經唔再係冬ot喇，好似反左面

次次都係寫衰阿水，然後揾交嚟鬧
明明之前咁多集阿水都唔係咁嘅人設
今次同之前咁多次唯一分別係
冇和好
編劇你哋唔係真係覺得咁嘅劇本拍出嚟會好睇嗎？
我真係好驚

David

一個大眾都冇我份

係到完場都唔知，下次又可以再loop過

今集到底睇咗啲咩？

吓，就咁完咗？！
只係同班所謂姊妹和好，同男朋友嗰筆冇咗下文？諗住帶埋落下星期二，加強冷戰嘅理由？今集開始寫到水水無理取鬧, 蠻不講理，又無同阿龔講和，所以拍拖一周年都冇慶祝，之後再因其他事冷戰？

節日群戲真係好想睇好期待
有期待過情人節係群戲慶祝
淨係搵齊咁多對cp坐喺初戀cafe度討論點過已經好好睇
跟住慢慢寫佢哋點準備應該可以做成集

究竟有邊次主線唔係阿水自己發埋啲港女脾氣，要阿龔氹返？

點解阿水知道阿爸偏心仲利用自己都可以啃得落，但男朋友為佢修補姊妹關係就要發火？

依家阿水係將阿爸嗰到受嘅氣發洩落龔燁到定玩人格分裂？

點解一個星期內阿水個人設可以完全相反？

仲會唔會有元宵/情人節/白色情人節

我覺得唔算性情大變，冇可能次次都寫阿水好到冇缺點

icy可以完全取代helen

廢青安 kc Terry 好似放假咁
冇曬佢地做主角
日日呀女 3e

尋日嗰個靚d

阿水鍾意

明明阿水係義氣人設，依家有異性無人性，唔叫性情大變？
明明阿水本人係事業女性，依家成個細路女咁阻住龔燁做嘢，唔叫性情大變？

排球隊之後之後都有試過一齊汗蒸幕

有排球隊鋪排又好合理wor

冇，因為阿水唔覺得自己有錯
或者到星期二嗰集都係口頭講阿龔氹返就算
咁似乎真係會冷戰落去（直到阿May再出現）
不過今次和好後唔好再寫到阿水咁啦

今日只可以話係姊妹線，唔係主線，咁又要到下星期先係主線，重要又係鬧交

今日編劇會唔會覺得終於做到唔係一集好番呢？！

其實算有少少驚喜
一來估唔到蘇柔美果到會連戲
二來睇完成集Rebecca今日冇想像中咁乞人憎
反而今次阿水幫唔落
明知龔燁要做嘢都煩住佢
對住班姊妹又成日放飛機
今次真係撐Rebecca佢地
最差就係本來成集好地地 無喇喇最後成班姊妹去氹翻佢 jm9?

今集仲要係舊編劇，都寫到咁垃圾
編劇係咪寫到唔想寫罷工，寫到咁900集完咗佢算啦

Icy完美融入佢地班姊妹團
Helen真係可以消失

唔通次次都寫佢好到冇缺點咩之前都寫過佢想搬入阿龔屋企做好多小動作啦，我又唔覺今集痴下男朋友有咁不堪，要覺得係寫衰佢
一開始佢都係好港女，小小事就同心如開波發哂脾氣大叫，係之後寫到變左會傻到俾朋友搵笨又有義氣先討好

但係over咗吖嘛，平時成日同四美一齊喺初戀cafe食lunch，又唔係啱啱拍拖，阿水都好緊張佢班朋友，上次682講姊妹祕密嗰集，阿水衰咗都有悔意啦。

寧願係咁
最驚下次主線又好似咩都冇發生過咁

要寫佢哋冷戰都冇必要放大曬水水嘅缺點，甚至忽然變更人設嚟矮化佢啦～ 編劇驚冷戰嘅原因唔夠說明力定係點？咁咪鋪好啲前因，設計好件引發嘅事件囉～ 做乜要咁樣對一個角色？

前女友劇情就嚟開始，係咪趁呢幾集寫衰水水，令前女友嘅登場更具殺傷力？編劇，你哋唔好咁啦～～～

不如你重睇Max水時期阿水係點拍拖
你講嘅咪就係今日下晝大家抱怨嘅，龔水線亂嚟已經唔係今集嘅事，由去旅行到同居到包庇到今集，邊集唔係阿水蠻不講理，然後死不知錯要阿龔氹返

但成日放飛機都係阿水唔啱
佢哋嬲係正常
仲要係阿水講你哋唔好咁小器啦
唔想預佢食飯真係正常

如果係講呢套劇 之前都係客串做sales
大家姐扮大小姐嗰集

今集咩事 要人冇條件就佢咁

今日唔係啲咩好好的劇情
但絕對唔係垃圾級囉
撇除臨尾買手袋果段我覺得今日ok

垃圾級，熊若水完全崩壞
最後仲要班姊妹去氹返佢，無嘢啊嘛

如果有咩大事，我知佢係會幫姊妹
但今集都係食下飯，唔係有咩重要野

嗱今集有唔同唔好再嘈啦

dklm編劇你咁同柒婆有咩分別

所以咪話撇除臨尾買手袋果段
最尾個到唔掂
冇可能佢地四個自動去氹翻佢

咁你又睇返佢同Max點開始，同阿龔又係點開始
佢同阿龔由一開始就唔駛扮野扮好女人，到而家一齊先可以做自己

問題就係這點！如果水水係個種一直都要人就既設定，咁就唔應該出現星期一個集比廢老根偏心都要哽落肚啦，又唔會出現要幫個唔熟是舊女同事做姊妹了。

上次做姊妹全部係因為Rebecca 想佢地幫手，咁如果水水係要人就，咁應該一早就反面了

不如你又睇吓過場嘅阿水同主線嘅阿水

但下次主線好似又吵大鑊喎

雖然兩個一齊咗之後突然話阿水變咗做愛情至上,都唔會分唔到咁樣做係啱定錯啩...今集應該又係果啲集集清系列...

連啲小事都做唔到
將來有咩大事班姊妹都唔會預佢
萬一佢又因為男友甩底咁點算

難道唔係相反？
明知同Max一齊要扮好女人都唔會為咗討好佢放棄自己工作原則同明顯更擔心姊妹諗法
點解依家就唔同

如果你係用前日嗰集來比係好嘅
前提係阿水真係由此至終都係個咁嘅人
但今集唔好睇嘅原因一直積累落來嘅角色bug
冇啦啦寫到阿水要全世界就曬佢
唔預佢就喺度發脾氣
特登寫崩個角色去製造劇情我真係唔覺得咁係好睇

可以撇除嘅咩 最尾嘅結尾咪即係將前面演嘅一鋪清袋
編劇係扭曲熊若水人設去寫劇情

唔係一次兩次 係好多次都係咁
如果每一件小事就係咁 呢種hard feeling積少成多咁約落去真係冇癮
因為代表佢根本唔重視班姐妹
咁佢咪迫人擺佢喺2nd choice囉
人哋都推咗啲meetings來就佢 但係佢就特登放人飛機 唔係話擺男朋友喺第一位有咩錯
而是佢今次真係忽略咗班姐妹感受
可能我係單純個人感受出發 因為女仔真係會諗好多野

成個畫面靚好多

叫咩名?

初步診斷是父親關愛缺乏症引發的解離性公主癌

我都贊成900 集完咗佢

其實我又覺得冇大家講到咁垃圾,
遇到個真係鍾意嘅人 性格唔多唔少都會有啲變㗎啦,
就好似大小姐咁咋嘛

個結局同rebeca 做伴娘個一次一模一樣
證明而家編劇寫故事極度公式化 根本冇心做

但變到明顯自己有錯都死唔認數要人氹翻真係
寧願個故仔去到mary請rebecca佢哋食飯跟住完咗就算

依點我都明嘅,
我意思只係想講唔好將所有轉變都講到唔合理啫

可唔可以加多個，至少阿水send返個msg俾阿龔啦
總監大人唔係condom呀

今晚唔用condom

笑死 原來今集係包庇嗰集個編劇寫
頭先去搵翻當時我個留言 真係可以一字不動照搬都冇問題
我真係鬧到冇氣
之前擺係龔水po屌編劇睇唔到 我搬過黎呢邊屌

(綠字補充)

連續三集(連續n集)都同一個問題
呢個問題唔止係龔水發展嘅問題
係角色人設出現大問題

如果阿水大條道理我就係咁嘅人 我公私不分 我橫蠻無理 我無理取鬧 我低能 我弱智
一個人賤一個人衰但敢作敢認都叫做真小人
最慘係阿水唔知自己係咁嘅人
每次都自以為為男朋友好 然後男朋友唔感激仲踩多腳 於是又委屈又可憐
(呢段指阿水包庇阿龔但阿龔唔識感激&阿水旅行排咁密行程為咗幫龔友祈福但阿龔又唔識感激 今集都差無幾 阿水為咗阿龔拋離班姊妹但阿龔只係嫌自己煩)
呢啲叫港女? 呢啲只係垃圾瓊瑤式女主角
成個愛情低能咁淨係識感情勒索
阿龔亦只識忍氣吞聲一再縱容阿水
話就話有表明自己立場態度
但真係講完就算 唔覺阿水聽得入耳
每次阿水都只係聽得明表面嗰浸下集又故態復萌
遲早阿龔頂唔順阿水分手 阿水只可以攬住廢老唱重複犯錯

我打呢段嗰陣已經出現幻聽
個腦自然浮現一把煩膠老母聲
「比啲時間龔水啦」「慢慢進步啦」「如果龔水之間冇矛盾就唔好睇啦」
(之前都仲有班龔水黨幫編劇兜 而家睇黎連班真愛fans都頂唔順)
可惜編劇寧願花大半篇幅寫阿水點樣發脾氣都冇諗過寫阿水點樣反省
進步得慢過隻烏龜我都忍 但呢幾集阿水好明顯行回頭路一再突破智商情商嘅下限 點忍?

雖然我一直鬧阿水 但我唔係討厭阿水 我討厭嘅係編劇亂寫阿水
我係唔會承認呢幾集嘅阿水係我睇咗幾百集認識嘅熊若水
編劇收手啦 對熊若水手下留情啦
平時已經慘絕人寰做佈景版 話就話戲份最多 每集都係露一露面講埋啲冇營養嘅罐頭對白
對上一次非龔水線嘅阿水主線都唔知要數到幾時
我真係懷疑劇組好憎熊若水 陰啲陰啲揸乾個角色
難得一個月一次龔水線做一半主角但對個角色毫無正面影響
(最近二百集寫多咗熊若水主線 呢段可以收翻 但熊若水主線同龔水主線好明顯係兩個人 同大小姐一樣 龍力蓮主線同蓮輝主線都係分裂成兩個人)
至於龔燁 我從來冇懷疑編劇眼中嘅龔燁只係依附龔水而生嘅角色 龔燁對其他角色可以起嘅作用係零 編劇根本冇諗過發展呢個角色 (所以佢嘅作用只係停留在不停容忍阿水)

雖然我左一句編劇右一句編劇
其實我都知自己對住空氣講野
所謂意見全部都石沉大海完全冇反映喺劇情上面
我寧願編劇係冇心寫唔想寫龔水線先寫到咁垃圾 望就望班編劇有一日心血來潮突然重拾當年對龔水的激情 認真再寫條線
如果編劇寫完覺得自己份劇本好完美可接受唔需要改善我真係嘔血

之後可以直接skip去買袋shopping 冇問題
咁就連最後個反cup都好合理

阿水嬲龔燁好明顯係面子問題喇
係阿水心目中佢自己不嬲對班姊妹好，上次個新娘咁仆街佢都因為Rebecca而忍佢
咁所以佢覺得今日佢地四個因為呢啲「小事」而嬲佢係好小氣
阿水要面子，但龔燁就為左唔想佢煩住曬而係班姊妹面前代佢道歉搞到佢咩面都冇曬，因為這點而嬲左龔燁暫時冷戰我覺得ok
我又唔覺得阿水今日煩住龔燁係崩人設喎，阿水不嬲都睇得好重愛情，亦都痴身，佢唔係事業和愛情可以理性地分得好仔細的人
今日最大問題就係臨尾點解會係Rebecca佢地氹翻阿水，這點係真係敗筆
但前面大部分劇情絕對冇你地講到咁嚴重囉
編劇這排係抵屌，但今晚真係冇咁差，只可以話一般質素

佢同max唔係真愛

事實證明個位編劇覺得劇本冇問題啦，唔係點會過咗二百集再寫多個人神共憤嘅劇本出嚟姐

前面有人po過佢ig

阿水係主角 阿水係好受歡迎
但咁唔代表要寫到阿水成為一個完美角色㗎喎
劇入面每一個角色都有自己的優缺點
現實中根本大把阿水呢啲煩住男友做嘢覺得自己冇錯，放姊妹飛機覺得冇問題的人
唔通要寫到阿水完美無瑕咁先叫做好劇本？
見到編劇寫到阿水有缺陷有委屈就要鬧編劇？
唔比編劇寫阿水有缺點果面，同阿輝果班唔比人批評蓮輝的fans有乜分別？

到而家都仲肯提建議嘅巴絲
絕對係好愛呢套劇
佢哋係覺得編劇們仲可以改正錯誤
回復返之前高峰期嘅水平
我覺得編劇們係有能力寫返好劇情
明明有能力但寫成依家咁嘅水平
先係我覺得最心痛嘅位

唔係唔俾 係阿水根本唔係啲咁嘅人
定係今日新加人設

屌 最憎人話我盲撐盲屌

阿龔亦只識忍氣吞聲一再縱容阿水話就話有表明自己立場態度但真係講完就算 唔覺阿水聽得入耳每次阿水都只係聽得明表面嗰浸下集又故態復萌遲早阿龔頂唔順阿水分手 阿水只可以攬住廢老唱重複犯錯可惜編劇寧願花大半篇幅寫阿水點樣發脾氣都冇諗過寫阿水點樣反省進步得慢過隻烏龜我都忍 但呢幾集阿水好明顯行回頭路一再突破智商情商嘅下限 點忍?

阿水嘅問題今集先有?
每次編劇只會拋出問題唔會解決問題
阿水口講反省但每次主線都故態復萌
呢啲唔會成長嘅角色就叫做貼地?
你同我講真實 現實中呢種人只會冇朋友冇男人冇事業(包庇同尋寶圖分裂連工作能力都拋棄埋)

點解既 佢做得幾gfable 但上電視又係果味野

true
最重要係人設分裂

其實唔係想寫到阿水做完美人物
只係缺點都可以分合理同格硬嚟
明明都過咗熱戀期 早唔黐身而家先想同男友寸步不離 鋪到冇鋪下 唔係下下都可以用戀愛中嘅女人嚟解釋
現實大把呢啲女性 唔等於就可以將呢種性格套落阿水到
現實夠大把恐怖情人 十四巴港女啦 點解唔叫阿水做哂佢呢
龔燁唔聽話啊咪打到佢聽 龔燁掛住做嘢啊等我扮自殺威脅下佢先 咁咪仲有戲劇張力
唔係唔可以寫阿水衰嘢 係既然都寫啦 不如寫好啲 浪費一集airtime 龔水關係無厘頭倒退 仲話要鋪結婚
同蓮輝不停賺錢再輸哂有咩分別
大家屌都係想編劇思考下 係咪仲繼續咁寫落去
最驚佢哋見呢排收視好 以為大家好鐘意呢啲劇情喳

編劇貓 IG 展開大戰。睇來各個討論平台都對今集有好多評價。

編審IG變左龔水黨大戰安Bon黨

偏心廢老預告下面安邦黨啲留言已經睇到眼都大埋
話安邦黨感同身受 排第二所以不受寵
咩料佢地咁大口氣認第二

其實冇得同綠水時期比
綠水果陣的阿水目標係嫁入豪門
佢知道同Max呢啲二世祖一齊行每一步做每一件事都要好小心 唔可以激嬲Max/佢屋企人 唔係嫁入豪門就凍過水
就算阿水敢怒都不敢言 所以咪顯得佢果時好體貼
臨尾佢摑Max都係因為要做二奶這件事太過火先爆seed
綠水和龔水根本就冇可比之處

平時冇睇編審post下面啲留言的習慣
啱啱都係樓上有人話編審IG大戰先過去睇睇
原來安Bon黨之前講左咁多嘢
陣間得閒過去睇睇先

唔係排第二不受寵而係排中間不受寵，基本邏輯都未搞清亂搵位入
安Bon餓得太耐，只要有主線就謝主隆恩 大家對劇本有意見喺佢哋眼中係威脅編劇

排第二好想睇佢哋咩標準衡量
係咪要用翻劇情答佢哋
廢老根想用其他野來激安bon
想安bon快啲成材(3e嫁得出)

明明大家比緊意見
班仆街踩場變咗浪費時間同佢地罵戰
我實事求事 任何線寫得好我一樣千字文讚 寫得差當然要彈 彈完會建議埋點改善
唔會學似佢地三跪九叩去lur主線冇啲尊嚴

以為女團男團先有呢種小學雞粉
有人的地方就有江湖

巴打雖然你啲新奇諗法成日食負皮但我一直覺得你幾有撚頭好風趣
如果編劇連戲810將阿水黐身原因延伸自偏心爸爸令佢冇安全感
阿龔作為中間人開導阿水
無論係 代阿水出頭向根叔問責 定 令阿水明白唔受寵唔係自己錯 定 比到安全感阿水一齊組織家庭比翻佢得唔到嘅家庭溫暖佢
呢兩集都會一齊昇華做神劇本
可惜編劇功力冇咁深 只會寫埋啲搵交嗌劇本

以前我有期待過呢啲劇情 依家驚希望越大失望越大

你嘅講法好似水水對綠帽係虛情假意咁 我唔認為綠水同龔水冇可比之處～
的確，水水嗰時係想嫁入豪門，比宜家拜金，亦因為知道自己屋企同綠帽嘅差距而凡事小心翼翼，想遷就下佢屋企人～ 但當時嘅佢對綠帽份感情肯定同宜家對阿龔嘅情意一樣咁真實～ 唔係好似你講到好似純粹為嫁入豪門咁～ 佢會忍會讓係希望綠帽唔好難做～ 如果只係為錢，佢早就去咗沖繩行禮，做綠帽二奶啦～ 佢响雨中痛哭，係因為真係傷心，唔係因為豪門夢碎～

唔關安凌事
係佢地唔知邊度搵到d所謂民調
個結果係龔水第一 安邦第二

點解呢到巴絲就咁講下嘅橋段已經令我好想睇

原來佢哋咁重視嗰啲所謂民調
仲覺得編劇會因為啲民調去安排劇情
真係失敬

真係咁嘅龔水啲主線就唔會咁疏啦
一個月一次都唔好好哋寫

安凌都合理過安邦

突然發現一個bug
如果蘇柔美佢地夠膽去新威龍食嘢，點解會唔敢買果個手袋

安bon 第二
咁3T 第三我都不意外

梗係重視
岩先追完post
佢地連自製mv>300likes都要拎出黎講 拎出黎prove安bon係人氣cp
更何況民調
明明bonnie上年出得少就係因為佢要拍正劇 做女二 今年都多番啦... 成日都被害妄想覺得連登害到佢咁慘

3t好多ig粉㗎

又bin c

ig 真係勁多小學雞fans 尤其是係3T fans 煩到痴線

繼續鞭3T

好似係同霍哥拍片

同埋佢係藍

我都想我講幾句野bonnie 就可以出少啲

愛．回家 之 美味速遞 13/4-17/4 @2230-2300 (5 epis)

唔知係咪真係要開呢個節目
但齋睇名係咪又係搵開心速遞黎消費
係咪又會加重演員同編劇加製作組工作量
究竟一個電視台想點樣揸乾套劇先肯收手呀
宜家晚晚做再加上集數多劇情套路開始重覆
質素又飄忽 咁樣落去真係會消耗哂啲觀眾嘅熱情

睇到你哋咁講我走咗睇追post，頂嗰班安bon粉小學雞到吖，牛頭唔搭馬嘴，一味係到扮曬幫編劇講好說話，實質係到R安bon主線，仲講到唔理劇本點都受

仲要話以like數計安bon好多人like

好耐無留言，但一直都有繼續睇開心速遞
最近真係睇到有啲炆
廢柴同盟同埋尋日阿水真係好難睇
睇到好多巴絲畀咗好多好好嘅意見
希望有 mon post 嘅編劇同演員都可以進步啦...

如果蓮輝黨入面個人粉之間都有好多內鬥，可以想像到安bon黨入面都唔少，或安bon黨入面會唔會以bon個人粉佔多？

Who cares?! 反正衝出嚟柒嘅粉佔多到處辣火頭

安Bon粉年齡層有幾低連一個連登ac都開唔到？要不停喺編劇ig下面講佢哋畀連登欺凌 以我所見大部分龔水粉id都無咩參與安凌Bon討論， 就算連登唔妥安Bon，點解最後入龔水粉數欺凌安Bon

開心速遞變咗龔水速遞 龔水dominate晒
溫馨提示上次龔水主線係2月3日

提出負面意見唔識感恩？連登一直以來有讚有彈，唔係一味吹奏，忠言逆耳，希望劇組唔會好似佢哋一般見識淨係容得下吹奏

最後，編劇係有出糧，請做好本份

得5集又唔多似馬家開飯，似係周末速遞果種單一宣傳一個地方嘅廣告？

班演員應該多數都歡迎多d job，幕後唔知會唔會調其他組來幫手？

我係安bon粉啊
但唔代表我要同你地罵戰
咩粉都有低質fans嫁啦
點解要咁在意呢，我得閒去twitter 推下post唔好

今晚係咪抽行山home office

佢地覺得阿水集集出現=龔水集集出現啊嘛
安仔夠集集出現
有時間感恩編劇讚美編劇奶編劇 不如問吓編劇點解寧願寫安凌安蓮過場都唔寫安bon過場
其實龔水同安bon河水不犯井水 龔水啲過場少咗都塞唔到落安bon到個喎 唔通你叫安bon去觀戰鐵re咩
仲要脅龔水fans話連登唔再負皮安bon佢地就會收聲
如果阿水叫貼身膏藥 呢班小學雞就叫牛皮癬 冇事冇幹痴埋黎甩唔到身

有小學生鐘意埋Icy

唔係應該用片頭做論點咩

追偶像既咪自己成班fans圍爐討論
走出去撩火頭影衰埋自己偶像
最怕就係見到依類小妹妹fans

816抽起，818龔水冷戰主線改3月16日出街，其他集數均順延
編劇俾人鬧知驚了 所以臨時改集數咩？

Jenny自己都唔荒搞得掂細路，可以想像到個害人終害己結局，不過如果max表現鐘意小朋友......

Anita終於同Venus交手

但係佐治識Anita咩？？

抽起係膠層決定
當然唔關咩鬧怕事

唔鬧又有得俾機會劇組臨時補飛 抽起改集數咩？
當然要劇組同膠層決定

我都想講幾句野 安bon可以分手

係唔係本身嗰集似工會嗰集咁
挑起膠層條根
先不顧一切係今日抽起

班小學雞話唔加入連登係有原因
你有Ac先講啦

越黎越低質, 變返真情,
無哂以前好笑又有創意既膠劇情

啱啱搵返816個大綱睇
係講二三太加鐵ma
唔覺邊度有敏感內容

邊似真情，似都似真情之前的sitcom

816呢集似會之後播返，睇下係咪下星期日播返就知，感覺唔會唔出除非鐵rema線有嘢要執
明顯聽到意見將818掉返龔水正日一週年播
甚至有諗過係咪根本一開始就以為818播出日期就係3月16日，好似九肚山嗰集(772)比原本拍嗰陣嘅集數都係早咗一集(773)

遇上都可以咁啱撞到
八卦幫下佢
八卦可能係威龍入職條件之一

可以ff到Jenny諗住求其買野食俾班細佬就算
點知philip技安講野太直接
例如又叫Jenny肥婆
不過如果二房一齊湊仔應該幾溫馨

淨係想喺溫層圍爐取暖
同3t一樣

腦洞下先，間會所有張幾新淨的羊皮梳化想換，Venus想要左佢
最後阿孝走去運時，大龍生見到諗起自己同上個女友曾起上面大戰三百回合

TVB戰線手足，你哋係咪有病呀？

多謝大家穩住收視，令tvb keep住製作免費娛樂

Jenny教呂正清點逼袁球老師同自己拍拖

講真而家啲劇情 同對於本公式書照抄冇分別
好多條線都已經一眼就估到發生啲咩
工水：熊若水港女所以嗌交
蓮輝：送水輝鳩用錢搞出大頭佛，大小姐補鑊
Kcy：Kc衰同戇鳩，Icy補鑊
大學：安0壯賺錢， 然後有兩個男同學出嚟阻住佢地賺錢
譚道德：兩公婆好唔道德咁樣反Cup
接龍：大龍生 jenny同埋三太其中一個得暴政，然後自食惡果，最後冇事
群姐： 群姐黑化，然後眾人打算反抗，結果群姐太勁，所有人屈服喺群姐淫威之下

睇預告kcy好似有少少突破嘅希望好睇啦
接龍冇咗大小姐真係爭啲 可能要等大小姐翻來先有高質接龍睇
其他嗰啲真係兜唔到

想問之前唔係有集話朱00應承約李莫仇架咩？好似無左？

別再提了

點解會咁架
我啱啱睇返斬叉燒嗰集先醒起到依家都未約李莫仇

這是一個謎，也是一條刺

呢個 summary 好正
仲有 3E 被騙，全家出動幫佢
Tree gun 度縮/貪錢搞到全家苦不堪言，然後 Tree gun 悔改

佢而家係抽起左Ma姐果集然後將下個星期果啲全部tun前一日
都幾明顯係見Ma姐果集唔需要連戲
於是tun返316個期出來比龔水

可能其實只係講下
根本冇拍過果集出來
當然都有可能抽起左冇播
不過而家無從考究

大小姐有心就寫佢點樣由零突破發達, 威俾老豆睇啦
寫到佢變左師奶仔同人計d 婆乸數, 核核突突
佢賣紙皮個集幾出色, 哂左個設定

星期六應該會交代翻
如果真係咁都唔講真係
但都可能口頭交代話00放飛機

買紙皮已經係118
差唔多成兩年前

係
前兩日廢柴聯盟嗰集 隨便話佢好似雙刀火雞咁 霸氣出嚟兇個黑社會 然後宋瑞輝佢哋發現自己真係個廢柴
都好過依家匿埋喺枱底 靠隻戇鳩雀趕走人

咁又冇話過佢地約會左事必要拍一集俾你睇

補充：元宵之後莫仇好似嗲過元宵之前集數

屌 諗返起呢集真係嬲撚到
到底點解可以 畀呢啲質素嘅情節出現
一個黑社會會驚比人告虐畜
夠膽出動到江湖追殺令 唔敢虐畜

不如話因為隻鸚鵡係幫會的守護神獸，真相係佢知道創會幫主收藏黃金的位置，一齊去奪寶，大醬園証明呢D好有收視架

按劇情描述Anita應該收錢，仲要佐治買靚衫靚袋俾佢混入去會所，自己順便再識下有錢仔

ma姐嗰集講乜咁臨時先抽起

非常精準
基本上近果一兩百集都係狂loop 以上嘅野

話時話，3E呢排d姣仔衫係原本就收起衣櫃深處？
自己新買？
問Candy借？
定係Claim補習社公數？（佐治：你用公司錢，我驚你唔識買，你逐件著黎自拍俾我睇左先）

肺炎在家工作

第一張以為係3E

有 home office 冇肺炎屌你愛回家

阿水連戲加多句反正仲未嬲完阿龔

水個頭做乜9

邊撚到肺
明顯維穩

阿嫲綠

取材啫

現實home office :留係屋企打機

去咗做g?

幾時有Helen中武漢肺炎？

今次三太冇諗暴政

龜縮明扮張家輝風格？
有d夾硬

可唔可以比多幾集安妮旦做淫婦
好耐冇j

mary姐highlight見客真係work

扮孫藝珍？

channel一定問水水借

可以接長job

龔水會唔會連戲

阿水已經忘記左呢個人

整個綠色頭想點？

呀水又來換左個mon 部電腦快好多？

啤啤

裝個自動郁既app咪得囉

換左個mon同keyboard 電腦快好多

jenny個妝好恐怖

三太明明德政，點解三子肯助紂為虐

安妮旦做雞做到殘曬

威龍妲妃點解冇仔溝

想財佢stone 合作一集

原來呢集係宣揚我愛返工

龜縮明恥笑人個樣好正

愛回家正式打壓香港打工仔
邊撚個唔想HO

Anita唔愛夜蒲，朝日去玩好健康

最近一集先推得兩三頁

威龍妲己係欣欣

唔止home office
online learning都做到世界末日
一個鐘嘅片睇兩個鐘

凌仇

大學線

一直冷戰到下個禮拜我唔介意
但冷戰完好翻又冷戰

一集5頁左右，係得今集少，上一集超多就唔駛講

法証：最後有人聽到龔燁把聲係熊家門口......

home office唔係應該計完成幾多野嘅咩
deadline照set
project照做
但變咗做野喺屋企咁
mon住個電腦mouse係咁走來走去0進度有鬼用

三個不嬲都係咁
因為佢哋冇得home office
ivan仲要upgrade個system

IT部有ho喎

但Ivan有出現wor
但佢哋要為咗ho upgrade system 都算做多咗野嘅

法證裏面呢個, 原來係李莫仇

Claim公數 佐治應該唔介意

公務員就話HO等同放假，其他人咪又係要做分分鐘24小時覆WhatsApp

可唔可以寫多啲三太/三房
好鍾意佢啲戲
見到佢/聽到佢把聲都覺得正

今日都算幾好
佢地三個郁隻mouse都幾好笑
其實係咪可以放大啲尋寶圖嘅人寫？
Andy都捱到有主線
英進 龜縮明 Anita 三個都可以寫多啲喇
寫多啲唔同人好睇啲

行山銀行

笠頭個條底褲係唔係朱凌㗎？
做乜又邊咗頹凌嘅？

而家冇左Terry阿清
得翻凌仇係未係埋一齊的cp

以為真係唔使搭車多咗時間做野
跟住tune前deadline我

攝影都算係design嗰類
如果要project/profolio嗰啲頹真係好易
但完咗deadline即刻滿血復活

舊年已經推得慢左好多

都係戴眼鏡有味道D

輝輝強項
遇到盲俠宋飛立

不如四大廢柴一齊玩， max之前都話有玩

Home office期間無雙蛇魔都打哂啦

演技都好差添

2020年(星期一至日)
348 - 3月11日 20:21 -
347 - 3月6日 20:24 - 3月11日 20:19
346 - 3月1日 20:08 - 3月6日 20:24
345 - 2月24日 21:46 - 3月1日 15:08
344 - 2月20日 20:28 - 2月24日 21:52
343 - 2月17日 20:07 - 2月20日 20:26
342 - 2月13日 20:29 - 2月17日 20:12
341 - 2月7日 20:51 - 2月13日 20:30
340 - 2月5日 20:08 - 2月7日 20:39 (鐵面陳破冰、烏蠅安、楊超芝)
339 - 2月1日 20:34 - 2月5日 20:11
338 - 1月29日 17:26 - 2月1日 20:30
337 - 1月24日 12:16 - 1月29日 14:05
336 - 1月19日 20:49 - 1月24日 11:32
335 - 1月15日 20:31 - 1月19日 20:46
334 - 1月11日 20:19 - 1月15日 20:33
333 - 1月6日 19:31 - 1月11日 20:14
332 - 1月2日 20:16 - 1月6日 19:06

2019年(星期一至五)
331 - 12月25日 22:04 - 1月2日 20:12
330 - 12月19日 20:43 - 12月25日 22:05
329 - 12月13日 19:56 - 12月19日 20:42
328 - 12月7日 03:20 - 12月13日 19:43
327 - 12月2日 20:29 - 12月7日 00:28
326 - 11月28日 11:16 - 12月2日 20:28
325 - 11月19日 20:31 - 11月28日 10:41
324 - 11月11日 21:34 - 11月19日 20:30
323 - 11月4日 20:12 - 11月11日 20:31
322 - 10月26日 12:56 - 11月4日 20:10
321 - 10月21日 20:22 - 10月26日 12:56
320 - 10月11日 20:11 - 10月21日 20:27
319 - 10月2日 21:26 - 10月11日 15:52
318 - 9月26日 20:15 - 10月3日 08:08
317 - 9月23日 20:32 - 9月26日 20:24
316 - 9月17日 20:26 - 9月23日 20:30
315 - 9月12日 20:22 - 9月17日 20:25
314 - 9月6日 20:11 - 9月12日 20:21
313 - 9月2日 20:09 - 9月6日 20:10
(831事件周末)
312 - 8月26日 20:47 - 8月30日 20:40
311 - 8月22日 20:52 - 8月26日 20:34
310 - 8月19日 20:31 - 8月22日 20:24
309 - 8月15日 20:26 - 8月19日 20:29
308 - 8月8日 20:28 - 8月15日 20:25
307 - 8月1日 20:44 - 8月8日 20:26
306 - 7月30日 18:07 - 8月1日 20:41
305 - 7月26日 18:22 - 7月30日 17:41
304 - 7月22日 21:52 - 7月26日 18:03
303 - 7月18日 14:59 - 7月22日 20:54 (721事件周末)
301 - 7月15日 20:18 - 7月18日 13:56
300 - 7月12日 20:18 - 7月15日 20:19
300 - 7月9日 20:34 - 7月12日 20:19
299 - 7月5日 20:32 - 7月9日 20:32
298 - 7月3日 20:27 - 7月5日 20:32
297 - 7月1日 20:26 - 7月3日 20:25
296 - 6月26日 20:28 - 7月1日 20:28
295 - 6月25日 20:21 - 6月26日 20:20 (歐陽波比)
294 - 6月24日 20:37 - 6月25日 20:20 (歐陽波比)
293 - 6月24日 20:15 - 6月24日 20:36 (歐陽波比)
292 - 6月20日 20:38 - 6月24日 20:14
291 - 6月19日 20:22 - 6月20日 20:37
290 - 6月17日 20:25 - 6月19日 20:21
289 - 6月13日 20:13 - 6月17日 20:20
287 - 6月10日 20:29 - 6月13日 20:13
286 - 6月7日 20:29 - 6月10日 20:16
285 - 6月4日 21:00 - 6月6日 20:15
284 - 6月3日 20:24 - 6月4日 20:53
283 - 5月31日 20:29 - 6月3日 20:23

252 - 4月18日 20:25 - 4月19日 20:30
251 - 4月17日 20:26 - 4月18日 20:25
250 - 4月17日 16:13 - 4月17日 20:26

202 - 2月6日 22:14 - 2月7日 22:25
201 - 2月1日 20:29 - 2月6日 22:16
200 - 1月31日 20:19 - 2月1日 20:29

2018年(星期一至五)
152 - 10月23日 19:51 - 10月24日 20:29
151 - 10月19日 20:28 - 10月23日 20:25
150 - 10月17日 21:02 - 10月19日 20:25

103 - 7月10日 20:16 - 7月11日 20:28
102 - 7月7日 13:04 - 7月10日 20:16
100 - 7月5日 20:17 - 7月7日 13:39

52 - 3月14日 20:11 - 3月15日 20:27
51 - 3月9日 20:29 - 3月14日 20:11
50 - 3月8日 11:43 - 3月9日 20:28

哇巴打勁
你這段嘢整理左幾耐

有啲月份冇既

屌 講開推post
咁岩今日3月14
仲記得上年314 推左成兩三個post
今年..都唔係好想睇了

淨係叫啲廣告快啲和「開波」都推左兩版

好想睇anita同venus係親姐妹嘅線
到依家都仲記得有一集係根叔周街鬧人鬧中venus
之後anita就話佢個妹比個痴線啊伯鬧

呢幾個月明顯跌watt, 成日翻炒誤會mode, 送水輝間bar, 同埋大龍生 大四喜都有疲態，講多d大學條線仲好

原來有D咁嘅事

AV姊妹花，似乎佐治再聰明都係要墮入騙局

Anita應該睇唔起阿孝，叫Venus分手

有呀
270 阿爸撞到人 果集
Tree根做咩玩電話阿伯周街叫人唔好dup低頭玩電話
所以之後啲人估Venus係咪Anita個妹
後尾Anita真人好似講左話唔係

好想開心速遞有無雙蛇魔feel的遊戲世界

得閒都會搵翻幾個po出來睇
嗰陣真係追得好開心
見到kiss嗰刻勁多
嗰陣有種感覺個仔終於生性識去馬啦
依家新抱仔都唔知咩事

今次希望編劇生性而唔係龔燁生性
唔好再繼續用堆垃圾劇本去消耗我地對開心速遞的熱情...

話曬11皮一個月
pt都有6萬
可能同威龍主管差唔多人工wor
不過身家可能都少過anita

我得閒要睇翻
好似好正
又一次發現以前啲劇情好過依家

好想睇AV姊妹平時係點討論收兵技巧
Venus好似周圍派筆比人 會唔會有場可以見到AV一齊去批發嗰度買一大堆筆

Anita眼中只有大腦細級，其他只有資格做兵

要好似阿水心如咁爭下互寸下

體育新世界有Andy訪問

Cls

早d出門口即係早幾多呀
預6點番到豪3個鐘比你好唔好

老老豆豆都要睇工種既...

伸利it狗要番公司妖

想死

係度同啤啤玩

佢都痴痴地
老闆會怕孤獨

三子幾條友

你專心d試下

老細思維唔係個個明架

最專心已經係咁
又要睇又要mark低啲pt驚自己唔記得
可能係我蠢

真係唔明所以因為咁要個個ot先叫做到野

李莫仇嗰兩條𡃁嘅真身
其待3個一齊變靚女

正

cr: 嘉寧導演

係咪做仇凌伴郞

真係要用美女稅個AI進行大逃殺計劃，將佢地的潛能逼曬出來

定係又要為兄弟犧牲色誘舍監

除衫

第一個幾靚
第二個美顏濾鏡太勁

島大妖男妖女輩出

開波

幫凌凌lun骨

這排成日sell自備餐具

李莫仇洗埋衫？

你，所以我
何世傑編劇

痴女

岳舍監

00講粗口 「屌你」

安仔淨係洗過Bonnie的底底

仲有鉅記

做乜要錄影

莫仇同Rebecca邊個痴女啲？

杯面加橙有幅相好有拜山feel

賣廣告賣到咁出面

咁都賣鉅記廣告

方便面，𨳒你老母

暫時來講莫仇痴啲

現實中有呢啲痴女做女友真係好

潘芳芳

匪國杯麵

係喎

Rebecca唔會除人條褲掛

啱矖我地呢啲中國香港人

佐治果然最care補習社

有冇個女仔咁抵得諗呀

腥港人

頭先佢四個勁合拍

666

李萬仇出晒水

剝凌凌條褲

一模一樣

師妹好正

李莫仇條靚幾正

變臉

李莫仇好cute

莫仇好可愛

個禁字

🈲

有冇人留意到啱先佢地話「得一個人會咁做」 之後00指著安仔

潛規則

綠衣女正

點解佢三個都有女

條女無咗luuuu~~~

大學線一大賣點真係佢地幾個的合拍程度
這點係公司線做唔到嘅嘢

莫愁少女心自由切換做得幾好
好可愛
書蟲啱啱係咪呢個樣

殘體字

啲戲好到

右下角

好耐冇睇 想問下佐治阿孝點解同00果堆熟？唔係兩派黎咩

原來就係接洗車呢幕

唔明白想點，呢個應該只係虛構產品，又唔係真正廣告，有野抽？？

有痴埋熊家就熟啦

政府安排
咁大間canteen點會冇堂食餐具啊
飲管係冇嘅
直接唔用咪得

接龍花生三友都好夾

其實一段時間無睇 莫愁係幾時出想追翻

Ocamp下集

補習社熟左，後尾又入大學

蕭別離

做乜

Wtf

結果全部罰曬

好撚型

jm9

玩高速攝錄Mode

跳艷舞 笑L死

George好型

這句唔yeah得

我睇左啲乜撚野

笑到仆街

竟然係阿壯最大隻

教授同舍監係未有路

00

中共招供法

朱00唔係到喳

我要佐治豬

以身相許

嗰三隻野死硬

可唔可以求個集數

SM Play?

649

謝謝

八個精英

啲女人好煩膠

古墓派

其實我幾想李莫仇 凌凌有結果

睇真d都係李莫仇最靚

f4

矮嗰位師妹做大醬園大肚婆好好丁

其實幾靚

島大啲人都幾on9

真係有路

[img] [/img]

啲教授咁嘅咩

好撚噁心
兩個加埋成百歲

唔撚係呀

凌波 無雙

去四季食Buffett就差唔多

咁驅風

仲有一年
唔係最後一個sem喇咩！？

圖呢

舍監間房咁嘅咩？

cls

應該有個片尾彩蛋有埋00一齊跳

高啲叫咩名

Yes, selfish

Selfish

不了 我要
滅時湯

個舍監之前出過場未? 都幾過癲

李莫仇痴得黎好盞鬼

lihkg毒撚 女版

體液交換

其實李莫仇都幾cute

收左皮la
李莫仇好淫

點解朱00 d 戲今時今日仲咁屎

愛恨交纏

00真係好gay

Oh 即係點？

洗底褲

冇底？

邊撚到淫 驗眼

比個stone佢算

苦行僧係咪即係蕭別離222

其實男生宿舍規則係唔俾女生10:00pm後起入面，有男教授的確冇犯規

莫愁:你依家有覺好訓啦
有冇gif

真空

五個

啱㗎喇
凌仇慢慢鋪

美麗

李莫愁算唔算性騷擾朱ling

今集好笑

四妹...

一定好chur

阿孝後母

重以為今集佢地2個有進展

唔係仲有3e咩

都係無提到之前個約定

仲以為最尾00嘅苦衷會連返落元宵

呢張好好J

安仔同George
呢part值得reloop

3E係小龍包

真係好可愛

支持凌仇 好有火花
有潛力做下一pair大熱cp

有冇呢三條女嘅名???

有兩個

thx

我愛0仇

洗車跳舞
果到拍得幾正

求00被嚴刑逼供嘅圖

瀨下條鉅蛋卷先嘛

條女ig新相背景部冷氣機想玩火燭呀， 冷氣要插頭加個13a 插蘇落去把撚

諗諗下莫仇有啲似女版傻強
痴女 變態 打扮完好靚
得傻呢樣野唔似

巴打你頗有秦博思同鐵面陳之風

可能個牆制係圓頭，加插頭轉番做方頭姐

大小姐即視感？

而且都冇提到白色情人節

話頭皮佢地回禮俾D女仔，莫仇臨尾唸夠5粒鐘先准食野，00送粒食淨朱古力俾佢頂肚都好吖

今年情人節和白情兩集都冇特別應節
尤其3E情人節果集真係唔知做乜鳩

愛回家是TVB唯一一套清泉本土劇
大家不可以因為新聞部出錯而連座法
佢地都好本土又貼地 香港人沒理由不支持
只係佢地不小心係TVB播左
所以大家先會唔喜歡
劇組的人都係無辜被高層迫奶共
佢地都唔想愛回家有奶共廣告
我地愛回家fans係為左幫手重奪TVB先睇
冇左我地幫手睇大家都唔會知有咩公司係TVB落廣告
忍辱負重後需要同咁多位愛回家烈士圍爐唞下氣
所以先會日日開post討論幾十頁
如果分化撚連小小娛樂都不給我地
我地唯有被分化 後果自負

諗起貼唔貼地，尋日的Home Office同731集防浪特工隊最後果句對白真係好大反差

洗車佐治拎住枝吹泡棍做乜鳩

cls點樣cap到咁多靚圖

( Show Blocked User - 喵喵0u0 )
反串狗做乜唔去幫手fb派嬲

算
除人底褲喎

今集安仔係canteen對凌凌真係無微不至
寞愁除埋凌凌條底底咁即係見到凌凌嘅子孫根同子孫蛋？

今集幾好
係捉舍監姦果幕怪怪地 d對白好唔自然

反咩串，人地擁抱大灣區架

7300
南方東英資產管理有限公司（”南方東英”）成立於2008年，是第一家由中國大陸基金公司在海外成立的資產管理公司
南方東英原有ETF在香港交易所上市，是香港市場上首批投資商品期貨的ETF之一

中國數字娛樂內容提供商九尊數字互娛集團控股（新上市編號︰01961）

安凌真愛

舍監知唔知凌凌嘅下半身係冇著褲㗎？

求高速攝錄Mode

千嬅嬸客串平機會

who

無雙

編輯Wiki果d友仔將凌波、無雙同佢地做過的其他學生混合成一人

凌波的身份已變成阿壯前女友Tiffany

隔住張被唔驚啦

唔好掛

有無人覺得洗車個幕 安仔hehe味好重

大家都咁重

唔只佢
四個都覺

強烈建議劇組補返個有00的版本

個人口味，莫仇著住舍監套行政裝AV痴女feel客串

係呀，其實都花左好多心思去拍

我都想睇有00嘅版本

講開又講
00感覺上係好似俾人侵犯咗

岩既，所以要開始寫00對佢有feel
如果再得單向就會好奇怪

你都想侵犯凌凌㗎喇

3子都有得帶女女屈蛇

要莫仇得啦

話知reb痴埋線啦

J到出血

太痴身會死人

隔幾分鐘𥘅覆佢就不斷sd ？過黎

嗱，莫仇係潛過入去，但唔排除有其他人架

法証3E：我地起朱凌凌後面搵到嘅凝固物樣本入面，發現到金城安嘅基因
Bonnie：我諗應該係我唔小心污染左個樣本......

打格

本居士

佢特別重

突然變面

除左之前小氣真係幾

呢啲從來唔關我事
唔會有我份

得一本有既

綠衣唔記得邊度出過

gif應該睇一次笑一次

洗1年都慘
仲要3年

用條利過哂d杯

第2幅好慘慘豬

性騷擾邊有靚女版

見到個菊花
趴緊

仲有既

最後圍爐笑佢沉船認咗佢覺得似鋪緊

紡織學會啊

諗起IT三子

你向好個方面諗 可能00本身攞左係度呢

雖然Bug咗
但老實講會想睇佢哋讀多一年
覺得近排大學線開始好睇
而且仲有好多野未寫：
-空手道3子同善姐
-紡織學會
-凌仇

唔想睇佢地讀多一年
Bug左係其中一個原因喇
但其實大學線都做左咁耐
都係時候轉下環境比啲新鮮感
而且有孝國係到大學線唔會收皮
何況佢地畢左業都可以間唔中翻下去
所以都係畢業喇

你講的三條線，其實除左00，其他人都可以合理地講未畢業，但係未必有安壯做背景，只能靠孝國，當然話安凌壯返去大學搵朋友，或起大學搵到份工亦可

咁寫因為肺炎要讀多一個sem啦
仲想睇耐啲大學線

agger

咁大學都唔開啦

諗起安仔做水吧
想睇接龍×大學線
之前好似講過rebecca去大學講hr talk
淨係搵一集cross over應該好睇

唔知夠唔夠膽寫要量體溫先俾入去

直頭要拍咭入閘，美麗同飛立技安唔駛再諗

熊家有四妹？
蕭國華編劇

J夢

金瓶

池富呢d人打死佢啦...

葉底偷瓜

金剛門大戰金瓶梅係未搵仁叔演

終於見到bonnie

隻手都冇擺上去

外行人

個鬥雞佬 好多80年代電影都有佢

師叔的演員唔通係......

成本秘笈都唔睇有冇個招

池左小小

劉允

人妻

演咸濕佬

幾鍾意搞人屋企

幾鐘意搞人d野

又食人條菜

食埋人條菜

識咩，鳩摩智模仿少林七十二絕技，形似但運勁方法完全唔同

笑L死

武指 好出名

諗起好耐之前懷疑安仔勾00義嫂又係差唔多情節

炳叔啲講嘢一舊舊真係好似啲死廢老

同4e之麻

我走先

會唔會反cup係炳叔個女

好驚喜

阿叔咁大個人連燈膽都唔識換
成日大聲夾惡

夠鐘睇電視

可唔可以一句講哂

肯定廢青搞亂d頭髮

我投資有收成係會比手足
tvb有收成只會比支那

唔係姓熊dllm

左小小回憶片段都無條，係未想屌

得阿叔真係唔捐得

愛回家真係cls

返大陸，捉野味

其實你有少少常識

葉底偷瓜式捉蛇

葉底偷瓜點捉蛇？？？

葉底偷bra

4e

當焗油

加拿大底偷bra

啤啤d毛

搵廢青攞DNA

啲劇本越嚟越鳩

美麗笑到我

編劇做「蛇王」？

蛇王蕭又出現

蛇王蕭同炳叔同時代？

蛇王蕭
腸粉蕭

誤會誤會誤會誤會

咬丁

反Cup 🐍

應該話一代宗師見到啤啤大戰條蛇，悟出蛇形啤手

成日都係誤會 真係好悶

3E對腳咁幼

3e腳

扮水手

屌 都幾無聊
所有「誤會」最後坐低講清楚

阿龔

預告嗰個邊個來㗎

我有冇睇錯 扮美少女戰士果個係龔燁

唔知水水會唔會扮美少女？

睇過下體就要以身相許？

重係少女？

我有冇睇錯

屌 好驚

我都見到，有無鍾意到要扮cosplay

菊花係安仔㗎

諗起當年馬壯都扮過

水野亞........龔

屌份劇本好低手姐
又係安仔啲on9嘢同埋調亂DNA
這啲誤會都唔知做第幾次喇
最尾仲要坐低逐個逐個誤會解釋
誤會橋段入面最垃圾真係呢種

水野亞May

禮服蒙面俠無咁惡搞...